睇番放榜都只係一個小插曲

首先祝大家派個靚分先
放得好固然好
放得唔好都唔緊要
可能你會好迷茫
但有盡力過既 短短一句話就夠
記住你既沖勁同堅持
呢樣先係呢個試比到你既野
去利用佢 先係你今後人生既宗旨

講就咁講
未攞成績之前就快心臟病發咁
開學先發覺：屌 咁就完咗 當初咁驚做乜